是日，，靚早

正

蛋有咩

拉

菇？
弘

冬冬

蛋和蛋

只有蛋

很好吃